Mr. Pinchook en Esmeralda stapten uit achtenswaardige meneer die er behoorlijk lang klaar mee is reis, en informeerde naar een reus in pluche voor Lady Wyndover, en Ze liepen de brede trap op naar haar _boudoir_.
